有咩方法令屋企個煙鏟戒煙

個煙鏟
十幾歲開始食
食到而家五十幾，日咳夜咳
好喇，終於自己話要戒喇
過咗一排又話戒唔到

暫時叫咗老母勸佢去戒煙中心戒

想問下大家有冇成功例子
令屋企人戒到煙？？

我阿爸平時唔會擔住枝煙周街行㗎
求屌得細力啲

你食曬佢啲煙

安裝煙霧探測器

戒乜撚嘢 死咗咪戒到囉

佢唔係病緊都會咳得好誇張，會好多痰kick住咁

同埋五十歲開始會衰老得好快
驚個肺唔掂

你死佢都未死

食少啲好過繼續食

我阿爸都係咁 我都好想佢戒

其實我覺得
佢自己有決心想戒已經成功咗一半
係差淨低嗰一半

個決心都要夠大先得㗎

逼佢一次過食50包 食到佢怕

就算幾大都唔夠心癮大
希望真係勸掂佢出去戒

你學埋食煙咪得咯 一舉兩得

冇得救，叫佢快啲死

好撚仆街
叫佢即刻去死仲好 費事係咁咳

係我十歲個年老豆就戒左煙
老實講 係用外人逼既話 而唔係自己從心底出發去戒既 咩方法都係多餘
最近有個同事都戒左煙 因為生左個女
另外都有個朋友戒煙係因為肝癌
你老豆戒唔到 只係因為食煙對佢黎講影響未夠大 未足夠令佢每吸一下煙都唔安樂

呃你老豆話自己有肺癌 如果再食佢啲二手煙就死快啲

你兩個死佢都未死

調返轉講好彩未發現有事

之前叫佢去體檢照下肺，想佢驚下
但叫極都未去
照顧下自己健康真係咁難咩

佢淨係匿喺廁所開住抽氣扇食
我同屋企人平時都唔會食到二手煙

煙鏟只會累人累物 佢地心目中煙係NO.1
戒條春咩 香港幾柒多煙鏟條街
你做到既就係自保,有房就入房 有門就關門
無架喇 一係搬 一係祝佢快D仆街死